冇手足覺得七一後反而多左人想自殺好鬼？

不分化不割𥱊
但唔明點解七一後話要死既人多過七一前

任你地負評，但唔該大家都諗下我講既野

屌你老母覺得我似講笑話？

覺

我啱啱都有咁諗
但我哋唔想其中真係我哋嘅手足

如果係局，入就入左

我唔敢講七一衝擊完係咪階段性勝利，至少我覺得大部分都覺得個次行動結果係好，唔係應該正面翻些少咩？！
點解反而多左想死既人

係，幫得就幫
但希望大家都要多休息回氣

有機會同屋企人有關

我琴日屋企人叫我跳

今日尋人都……
唉

唔係 過左7 1 冇力感會好大

但係如果係個局 入左都冇咩野 起碼知道冇人想自殺

你唔好理你屋企人，你知道你跳左之後唔止你家人傷心，係200萬或者更多既人會為你喊為你不忿，你跳左只係順左班黑警藍絲既意，佢地實些牙篇新聞笑，佢地冇性，只有低劣既人品操守，話左一齊來就一齊走，大家咁有緣份來到世界做香港人，呢個時候仲要團結一齊對抗惡勢力，你唔可以離開呢場戰場！

攰就抖，仲有好多手足會幫手，唔好搞到自己捱壞？一

咁係因為g20之後佢地見到美國同全世界都唔幫所以知道再做難度好大， 再加上本身內心有D恐懼， 心力交瘁，

人命關天 理撚得佢係咪局
唔可以再有人出事

咁睇黎大家放好多期望係G20，希望大家be strong啦，各方面都。

多謝巴打
放心啦我冇事
情緒會有不佳，但今日我慢慢調整過嚟啦

有個師兄好努力開跳樓post 添

因為依然冇回答

鳩估， 同埋佢地姐， 我就從來唔會寄望依賴其他人都逼其他人幫， 根本自己方責任係自己

鬼乜
最難捱唔係抗爭
而係你返去日常生活發覺歌舞昇平好似無事發生過果下
仲要夢遊既又會擔驚受怕怕俾狗咬
果種無力感唔係一下湧出黎而係慢慢咁樣蝕食你
可能有假膠但唔好斷言好鬼

因為真係好無助 無嘢做到
最慘訴求只會越嚟越多(因為越嚟越多人受害)
但政府冇理過
但有時做嘢唔能夠只睇成敗
如果因為無勝算就放棄 點對得住離開咗嘅義士？
我哋只係未搵到林奠嘅弱點
唔好就咁放棄

係唔係假膠都好，始終一條人命，血流夠，命流夠

最後個句我明白，我表達得唔好，唔係想講全部都好鬼

有啲人覺得
發完一場大夢之後都係乜撚都爭取唔到
唔知仲可以做啲咩
又要提心吊膽怕秋後算賬

如果你係咁諗
要記住呢個係革命從來都係長期戰爭
動輒就三五七年
雖然每次行動之後未必有即時效果
但只要不斷keep住做就會可以令更多人醒覺
我哋亦都可以吸取經驗調整策略
再配合埋天時地利
終有一日我哋會成功

有冇名呀P牌ching?

請各位戰友不要輕敵 提防白色恐怖 分清敵我

正式宣傳 全連登進入緊急狀態

因為佢地當左71 係最後一戰

咦乜咁岩，睇黎i am not alone

係咪真係要跳多個先覺得唔鬼啊
無人跳係好事嚟 救得返係好事嚟
唔好下下假設人地係扮係鬼
情緒呢啲嘢個個唔同 你減到壓唔代表人地都係
有啲人心靈係脆弱啲就係脆弱啲無得解

點先宣揚到開去，唉，班想跳既識咁諗就好

咁我地要宣傳下先得，呢場無限之戰黎，until we die

最怕真係對家搞事最後狼來了，

我明但經過前3次心痛經歷覺得今日既其中有啲怪怪地

請提防attention whore

和平又比人話收錢 衝突又比人話暴徒加收錢 無可奈何係咪係真要揀自殺呢？

坐十碌或者死 你會點揀？

我問左5個人 包括我自己 都會揀死

Not me, is those people

仲要有班仆街喺到屌三屌四，當中仲要係有啲學識，仲喺到話衝擊幾十惡不赦，聽到呢啲eq低少少都嬲到爆啦

我冇叫人唔去幫唔去救，唔好曲解我

當你長期抗爭仍沒成果，一定會有呢D事發生
好似大陸上訪人仕，經過多年爭取失敗，就會喺天安門自焚，只能絕望的向社會控訴
但香港人還有希望，林鄭令到二百萬香港人覺醒上街，請各位前線暫時休息，你們辛苦了，暫時先打好輿論宣傳戰，在各地區宣傳，再用選票先把支持林鄭的建制派趕出議會。

學識代表得啲乜出黎做野就知讀得書多唔代表有腦

真但最驚係手足們放曬attention落某啲假膠到而忽視啲真正會跳既人，分散注意力

完全明白 但每過一日 市民就失望多一日

會有念頭嘅人只會有增無減

沒有自由一天已太多

事實上係 每日都有人自殺
係睇有冇人報料 新聞會唔會重點宣傳

自己喺到努力 後面一班人企喺到屌鳩你
灰到仆街